AdBlock是咪已經冇撚用？

以前好好用，On完真係一個廣告都冇
呢排無啦啦瘋狂彈廣告 乜柒都Block唔到

用緊呢隻，仲有冇其他AdBlock好用？？

Apple唔允許Safari以外的adblock
3.0.1係佢最後一次update
唔敢up住

Block唔到

電腦版 block唔到youtube

推 呢排唔知搞咩瘋狂彈廣告 唔單止係lihkg 平時block到嘅apps依家都失效